[三權合作]法官：你要投訴打人 稍移玉步投訴警察課 呢度講法律唔係講政治！

【刑事藐視法庭】法官：唔好將我嘅法庭變咗做show嘅地方

佔旺清場的刑事藐視法庭案，當日有份清場的總督察林志源繼續作供。辯方於盤問時向林指，不是想作出任何指控，但從當日片中可見有警員打人。控方反對有關提問，辯方解釋指林的說法將會關乎其證供可信性，辯方或會傳召片段中該名被打的被捕男子任辯方證人。

法官陳慶偉聞言即批評辯方說法，質疑警員有否打人與本案有何關係，直言「唔好將我嘅法庭變咗做show嘅地方，你要投訴佢打人，就稍移玉步去投訴警察課。呢度講法律，唔係講政治！」 聆訊下午繼續。

根本司法機關都已經淪陷，三權合作人治社會已經開始

做show

有哂立場

殖民地法庭

前幾年都係低級裁判官先有d咁既官
而家連高等法院都淪陷埋
加埋dq案既判決
司法獨立可以話係差唔多玩完

乜警察打人係政治唔係法律？
咁警察仲點政治中立？
警察打人唔算法律
即係差佬想打死人就打死人

除左獨立之外, 根本無第二條路

相信法庭判決公正, 根本就係FF黎

殖民地法庭, 浪費時間, 留返D錢直接獨立好過

根本個官已經有晒政治立場
你打警察就罪該萬死，警察打你你投訴就係政治，警察永遠是對的
依d咪叫三權合作囉

前幾年仲叫做有公正判決
近幾年已經越黎越似大陸三權合作
過多十年隨時同支那一樣咁莫需有

打錯字咁唔小心
扣你工資

已經開始變成「中國殖民地法庭」

香港只係一個搵食既地方

你老母個閪今日唔臭

好雞

所以戴妖個D乜鬼公民抗命去坐監保護法治, 然後突然有民主啦
真係得啖笑論述

佢都未知依家係乜形勢

主權獨立, 根本就係 to be or not to be

泛民班友貪生怕死, 唔肯面對現實

最簡單講, 近幾年係要被告搵證據證明自己清白已經

係刑事，唔係投訴

一單還一單喎
佢地冇按法庭臨時禁令離開
佢地係犯法
警察打人都係犯法 你起到講其他人犯法仲對本案冇關
個官一d都冇講錯喎
上邊d人咩事？

咁每個人都會失去好多野

法官要避免發表任何立場
佢最多指出呢到唔適宜審呢樣野，但宜家講埋自己本身有既定立場
正常情況下DOJ要介入/換法官
不過宜家。。。你明啦

你cross examination 問irrelevant問題
個個官都會叫停啦
成班低汁連登仔

咪9up啦
個官邊句有講佢政治立場呀

打人竟然唔算係法律？

打人係政治？咁梁振英被人掟水杯又可以告人？